慢煮容器一問

有無人知呢d箱可唔可以拎黎放水慢煮

之前都係咁玩... Over 60度會有少少膠味... 之後買咗個透明專用箱

係咩膠？反轉佢睇睇